轉貼 葵芳站 報警後既下場

報警??

凌晨男子涉普通襲擊被捕 傷者送院治理

大約凌晨零時半，黃先生的女友人表示，會陪同黃到醫院。由於不相信警員，希望示威者可以協助留守現場，等待施襲者出現。黃隨後登上救護車送院治理，期間自行在面上敷冰袋。直至凌晨1時11分，最少10名警員到場，並進入港鐵職員通道內，其間示威者高呼「拉人」。至凌晨1時半，涉案男子以普通襲擊被捕，案件交由葵青警區刑事調查隊第二隊跟進，警員將他帶上警車，開車不足30秒，警車進入了僅在一街之隔的葵涌警署。

警察公共關係科於凌晨2時24分，向傳媒發出通知，指凌晨零時23分，接獲葵芳鐵路站發生一宗襲擊案。一名25歲姓黃的男子被18歲姓葉男子以手襲擊，黃男面部受傷，由救護車送往瑪嘉烈醫院治理。

照此計算，即由接報後到首名警員抵達現場，花了48分鐘。約凌晨1時40分，站內已無警員，但站長仍在控制室內。有示威者不滿站長仍未就事件交待，用噴漆在站內牆壁、售票機等塗上「狗官」「交待」、「DLGH」、「狗PO」及「FREE HK」等字樣。

三名集會人士要求會見傳媒 聲稱被困警署

及至凌晨2時，在場有3名集會人士要求見記者。兩名分別姓黃及姓廖男子，向在場記者透露，葵芳地鐵站打人事件的報案人，在區議員及他們3人陪同下，進入葵涌報案室報案。完成後，他們三人打算離去向警員索取報案編號時，卻遭一名姓林的高級警員，以不良好的態度對待，斥他們三人「阻住做嘢」，但他們三人只是站在報案室門外。

未幾，該名高級警員斥他們衝擊警署，立即拉起閘門，將他們三人及在場兩名記者一併困住。他們引述有警員指：「你哋要報警定要走，都要出示身份證先」。最後，警方要求他們記錄身份證，及除下口罩拍照，方予他們離去，被困過程大約20分鐘。其中一名黃先生認為，他們只是去陪同報案人，根本沒有衝擊，不明白為何要禁錮他們。

直至凌晨2時半，餘下為數不多的示威人士在港鐵站內坐在地上，靜坐抗議。部份人則坐在售票機上。直至凌晨4時半，部份人仍在站外留守。

左膠害手足
又係垃圾白頭佬

不分化
但大家要返黎現實啦
pish

推

高級警員，一條傷心柴喳

垃圾白頭佬

唔係分化，但白頭佬應該落地獄，一個無作無為既人仲要經常幫倒忙

仲講得出報警既人係戇鳩仔

屌你老母梁耀忠

記者有無錄低

香港治安好差，自己留意下無Cam既位要小心啲

私了啦dllm

白頭佬累撚夠人未

大約17:02 開始

隻一柴犬eq低到爆，然後白衫出來擺明恰細路

17:00

及除下口罩拍照

又送返大陸database以後入大陸比人查

仲報警丫～咁您們慢慢玩

大叫唔好衝

見到條link係hk01即刻唔想睇
樓主係出link都出條好啲架啦
定係樓主係

軍政府好賤

Push

下次私了
唔洗拍片
唔洗報警

施襲者十八歲？ 十八歲支持警察？ 又家屬呀？

我覺得唔算分化 佢係講緊事實
事實上白頭佬真係有眼你見
71直頭俾人撞走

今嘅時勢報警即係送人頭啦

白頭佬

下屆立會vote him out

葵芳警署啲人咁仆街既

黑警真係應該要死全家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警死全家

824 觀塘見
825 荃灣見

屌你老母咁樣送人頭 咩各有各做收皮啦

仲信黑警？

𠵱㗎無法律喇

垃撚圾白頭佬
71又係咁 今日又係咁

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

關於手足/反送中嘅話
真係報嚟都嘥氣，又唔執法
仲要俾狗撚返轉頭

出咁撚多糧，日日正午落街抄牌就啱哂啦

為左令721遲到合理化 一分鐘都唔洗嘅路程 要人等49分鐘 屌死黑警

都唔知點解仲有弱智會覺得而家係香港報警係有用

件極阻白頭佬
唔可以話佢係壞人
但佢害死唔少好人

葵涌手腳係咪全港最團結連續兩晚撚通宵

登記身分證=送中

黑警是咪有思覺失調？妄想被逼害？

講咗好多次，

唔好報驚

講咗好多次報狗無用…

可唔可以至少分化走梁耀忠同張超雄？
呢兩條友真係好影響士氣

報乜撚野警

屌依個時候仲講得出要報警

唔好侮辱柴犬

報警有撚用 我可以答你真係冇撚用
仲多左D敵人黎添 仲報警 報佢老母臭系咩

見到班狗咁努力抄牌，一定配合緊大陸果邊

我屌你老母啦不分化
次次散水雙雄同白頭佬一出就一定你好結果嫁
同義士講唔認同手法，明裡暗裡批評佢地暴力，阻撚住人做野之後加句不分化就當真係唔分化
人地話左膠事實上累死人就即刻話人分化，含撚啦

個四眼仔好正

你個不分化害死幾多人，睇下個post唔該

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

屌佢老母白頭佬再阻住打鳩埋佢啦

721 811

關爸爸咩事

黑警死全家

正想講呢點, 終於明點解黑警要影相

駁唔到

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

up

報完狗識好似譚文豪, 楊岳橋玩程序都話吖
白頭佬真係唔識架喎

點解會報警，白頭佬又係你

私了

琴晚睇直播都睇到火滾，點會走去報警架？

條撚樣煩撚到 之前有主席又唔做 我屌臭佢老母

公平D 各區警署D人都咁仆街

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

無一個警察係無辜

推
今晚7點人鏈

唔好分化，但要學精啲，下次私了就得，就算佢真係鬼拉咗佢，佢都唔會有事

叫報警果個係咪坐住咗個腦呀

屌你老母又係梁耀忠
屌你老母梁耀忠都信

尋晚追po手足話白頭佬問事主使唔使報警
係事主自己報
但白頭佬講啲唔講啲
搞到全世界以為佢報
然後就搞到咁

報警即係仲信黑警，香港人too simple sometimes naive

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

仲報警

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

今時今日仲報警人頭豬腦

下次只是由議員陪當事人去報案就好了
巴打們不用跟去

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

飯民本身就膠
白頭佬真係膠中之膠

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

白頭佬真係垃撚圾

屌以後真係私了

824機場!!!!!

愈奶共 愈上位 愈有飯食
以前就只限政府入面+立法會
而家？黑警、國泰、big 4 等等都要投共
同本身個人工作能力而上位
已經完全冇關係

下次一見白頭佬就抬走。再唔掂就當鬼，綁手處理

白頭佬個套用左四十年都唔work
你地仲聽佢支笛

pisj

講撚咗十世私了 ，對家冇下場次次恰柒我地 阿婆都就嚟可以打柒我地啦

白頭佬報警
cls

咪撚濫用不分化啦廢柴

721

琴日聽到有人話報警 心諗你呢個月活係平行時空？仲報警

白頭佬再岀現唔該大家齊心d屌走佢或者拉走佢

弱智白頭佬

狗屋

黑警會做埋啲仆街野，

兄弟姊妹小心

白頭佬 自己唔做立法會主席就知仆街

你睇下直播先
佢係少人地方打完人就衝番入職員室
然後關門有粉紅衫人做人鏈守住
你點入去？打低d粉紅色人再爆門？

有無人覺得好心灰意冷